點解成日出旺角見到港女打/鬧男朋友

之後連燈就會有一大堆港女沖入嚟話呢啲係少數例子，出街成日見到會唔會係少數例子
根本港女仲惡撚個共產黨，聽樓主講溝日本妹咪算囉
港女仲溫柔過日本妹

根本港女就同共產黨一樣殺完人之後話從來冇8964呢件事，港女會講香港從來都冇港女，共產黨會講你唔明白中國嘅國情，港女會同你講呢啲係我地嘅真性情

我喺日本住咗成年我就未見過日本妹鬧傑仔

之後我幫港女講埋港女道理，費時佢哋又沖出嚟柒
乜嘢嘅人咪識返乜嘢嘅人囉
就係因為我咁溫柔咁好所以識返優質既日本妹
港女呢啲咁低質我係唔識唔到

得啦，知喇。

Push

你唔悶咩

女人=雞
日本女人係温柔的小雞
港女係惡毒臭雞

認同

就係悶先開

又岩
不過你考慮下 女人會用 日本妹都有當街打男友
你個post就完

日本妺係唔會 ，但係港女就日日都發生緊

男打女就有

啱ar,經常

最大優點係身材

波平如鏡

香港國際機場